[
  {
    "topicPath": "category/12/lessons/matematik/topics/2/subtopics/2847",
    "id": 5771,
    "answer": 5,
    "url": "https://ogmmateryal.eba.gov.tr/soru-bankasi/matematik/test?s=9&k=2847&id=5771&t=css&ks=0&os=0&zs=0",
    "questionAsHtml": "<div class=\"question-item\" id=\"qi-0\">\n<div class=\"row\">\n<div class=\"col-md-6\">\n<a href=\"/soru-bankasi/matematik/etkilesimli-tahta?s=9&amp;d=51&amp;ids=5771\" target=\"_blank\"><span class=\"question-number\">Soru 1:</span></a>\n<span class=\"no-pr\" style=\"color:white\">5771</span>\n</div>\n<div class=\"col-md-6 float-end pe-0 text-end no-pr\" style=\"font-size:20px;\">\n<div class=\"float-end\" style=\"width:30px;\">\n<a class=\"hlBildir\" href=\"#\" onclick=\"gorusBildir(5771); return false;\" style=\"color:#c2c2c2; \"><i class=\"fa fa-exclamation-circle\"></i></a>\n</div>\n<div class=\"float-end\" data-progress=\"26\" data-toggle=\"tooltip\" style=\"margin-top:10px;\" title=\"Doğru cevaplama oranı %26\"></div>\n</div>\n</div>\n<p class=\"question-item-ask\">\n<p><span class=\"math-tex\">\\(\\mathrm{tan25^0=m}\\)</span>  olduğuna göre <span class=\"math-tex\">\\( \\cot 140^0\\)</span> değerinin m türünden eşiti aşağıdakilerden hangisidir?</p>\n</p>\n<div>\n<div>A) <span class=\"math-tex\">\\(\\mathrm{m^2-1}\\)</span>\n</div>\n</div>\n<div>\n<div>B) <span class=\"math-tex\">\\(\\large\\mathrm{\\frac{1-m^2}{2m}}\\)</span>\n</div>\n</div>\n<div>\n<div>C) <span class=\"math-tex\">\\(\\mathrm{1+m}\\)</span>\n</div>\n</div>\n<div>\n<div>D) <span class=\"math-tex\">\\(\\large\\mathrm{\\frac{m^2}{2}}\\)</span>\n</div>\n</div>\n<div>\n<div>E) <span class=\"math-tex\">\\(\\large\\mathrm{\\frac{2m}{m^2-1}}\\)</span>\n</div>\n</div>\n<div class=\"d-flex mt-2 mb-2 justify-content-center mx-auto\" id=\"butonlar-0\" style=\"padding-left:10px;\">\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 0, 0); return false;\">A</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 1, 0); return false;\">B</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 2, 0); return false;\">C</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 3, 0); return false;\">D</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 4, 0); return false;\">E</a>\n</div>\n</div>",
    "questionText": "\\(\\mathrm{tan25^0=m}\\) olduğuna göre \\( \\cot 140^0\\) değerinin m türünden eşiti aşağıdakilerden hangisidir? A) \\(\\mathrm{m^2-1}\\) B) \\(\\large\\mathrm{\\frac{1-m^2}{2m}}\\) C) \\(\\mathrm{1+m}\\) D) \\(\\large\\mathrm{\\frac{m^2}{2}}\\) E) \\(\\large\\mathrm{\\frac{2m}{m^2-1}}\\) A B C D E",
    "withImage": false,
    "question": "tan25^0=m olduğuna göre cot 140^0 değerinin m türünden eşiti aşağıdakilerden hangisidir?",
    "options": [
      "m^2-1",
      "\\large\\mathrm{ \\frac{1-m^2}{2m} }",
      "1+m",
      "\\large\\mathrm{ \\frac{m^2}{2} }",
      "\\large\\mathrm{ \\frac{2m}{m^2-1} }"
    ]
  },
  {
    "topicPath": "category/12/lessons/matematik/topics/3/subtopics/2849",
    "id": 83630,
    "answer": 5,
    "url": "https://ogmmateryal.eba.gov.tr/soru-bankasi/matematik/test?s=9&k=2849&id=83630&t=css&ks=0&os=0&zs=0",
    "questionAsHtml": "<div class=\"question-item\" id=\"qi-0\">\n<div class=\"row\">\n<div class=\"col-md-6\">\n<a href=\"/soru-bankasi/matematik/etkilesimli-tahta?s=9&amp;d=51&amp;ids=83630\" target=\"_blank\"><span class=\"question-number\">Soru 1:</span></a>\n<span class=\"no-pr\" style=\"color:white\">83630</span>\n</div>\n<div class=\"col-md-6 float-end pe-0 text-end no-pr\" style=\"font-size:20px;\">\n<div class=\"float-end\" style=\"width:30px;\">\n<a class=\"hlBildir\" href=\"#\" onclick=\"gorusBildir(83630); return false;\" style=\"color:#c2c2c2; \"><i class=\"fa fa-exclamation-circle\"></i></a>\n</div>\n<div class=\"float-end\" data-progress=\"0\" data-toggle=\"tooltip\" style=\"margin-top:10px;\" title=\"Doğru cevaplama oranı %0\"></div>\n</div>\n</div>\n<p class=\"question-item-ask\">\n</p>\n<div>\n<div>A) </div>\n</div>\n<div>\n<div>B) </div>\n</div>\n<div>\n<div>C) </div>\n</div>\n<div>\n<div>D) </div>\n</div>\n<div>\n<div>E) </div>\n</div>\n<div class=\"d-flex mt-2 mb-2 justify-content-center mx-auto\" id=\"butonlar-0\" style=\"padding-left:10px;\">\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 0, 0); return false;\">A</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 1, 0); return false;\">B</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 2, 0); return false;\">C</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 3, 0); return false;\">D</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 4, 0); return false;\">E</a>\n</div>\n</div>",
    "questionText": "A) B) C) D) E) A B C D E",
    "withImage": false,
    "question": "",
    "options": [
      "A)",
      "B)",
      "C)",
      "D)",
      "E)"
    ]
  },
  {
    "topicPath": "category/12/lessons/matematik/topics/3/subtopics/2849",
    "id": 83631,
    "answer": 5,
    "url": "https://ogmmateryal.eba.gov.tr/soru-bankasi/matematik/test?s=9&k=2849&id=83631&t=css&ks=0&os=0&zs=0",
    "questionAsHtml": "<div class=\"question-item\" id=\"qi-0\">\n<div class=\"row\">\n<div class=\"col-md-6\">\n<a href=\"/soru-bankasi/matematik/etkilesimli-tahta?s=9&amp;d=51&amp;ids=83631\" target=\"_blank\"><span class=\"question-number\">Soru 1:</span></a>\n<span class=\"no-pr\" style=\"color:white\">83631</span>\n</div>\n<div class=\"col-md-6 float-end pe-0 text-end no-pr\" style=\"font-size:20px;\">\n<div class=\"float-end\" style=\"width:30px;\">\n<a class=\"hlBildir\" href=\"#\" onclick=\"gorusBildir(83631); return false;\" style=\"color:#c2c2c2; \"><i class=\"fa fa-exclamation-circle\"></i></a>\n</div>\n<div class=\"float-end\" data-progress=\"7\" data-toggle=\"tooltip\" style=\"margin-top:10px;\" title=\"Doğru cevaplama oranı %7\"></div>\n</div>\n</div>\n<p class=\"question-item-ask\">\n</p>\n<div>\n<div>A) </div>\n</div>\n<div>\n<div>B) </div>\n</div>\n<div>\n<div>C) </div>\n</div>\n<div>\n<div>D) </div>\n</div>\n<div>\n<div>E) </div>\n</div>\n<div class=\"d-flex mt-2 mb-2 justify-content-center mx-auto\" id=\"butonlar-0\" style=\"padding-left:10px;\">\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 0, 0); return false;\">A</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 1, 0); return false;\">B</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 2, 0); return false;\">C</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 3, 0); return false;\">D</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 4, 0); return false;\">E</a>\n</div>\n</div>",
    "questionText": "A) B) C) D) E) A B C D E",
    "withImage": false,
    "question": "",
    "options": [
      "",
      "",
      "",
      "",
      ""
    ]
  },
  {
    "topicPath": "category/12/lessons/matematik/topics/3/subtopics/2849",
    "id": 83633,
    "answer": 2,
    "url": "https://ogmmateryal.eba.gov.tr/soru-bankasi/matematik/test?s=9&k=2849&id=83633&t=css&ks=0&os=0&zs=0",
    "questionAsHtml": "<div class=\"question-item\" id=\"qi-0\">\n<div class=\"row\">\n<div class=\"col-md-6\">\n<a href=\"/soru-bankasi/matematik/etkilesimli-tahta?s=9&amp;d=51&amp;ids=83633\" target=\"_blank\"><span class=\"question-number\">Soru 1:</span></a>\n<span class=\"no-pr\" style=\"color:white\">83633</span>\n</div>\n<div class=\"col-md-6 float-end pe-0 text-end no-pr\" style=\"font-size:20px;\">\n<div class=\"float-end\" style=\"width:30px;\">\n<a class=\"hlBildir\" href=\"#\" onclick=\"gorusBildir(83633); return false;\" style=\"color:#c2c2c2; \"><i class=\"fa fa-exclamation-circle\"></i></a>\n</div>\n<div class=\"float-end\" data-progress=\"7\" data-toggle=\"tooltip\" style=\"margin-top:10px;\" title=\"Doğru cevaplama oranı %7\"></div>\n</div>\n</div>\n<p class=\"question-item-ask\">\n</p>\n<div>\n<div>A) </div>\n</div>\n<div>\n<div>B) </div>\n</div>\n<div>\n<div>C) </div>\n</div>\n<div>\n<div>D) </div>\n</div>\n<div>\n<div>E) </div>\n</div>\n<div class=\"d-flex mt-2 mb-2 justify-content-center mx-auto\" id=\"butonlar-0\" style=\"padding-left:10px;\">\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 0, 0); return false;\">A</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 1, 0); return false;\">B</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 2, 0); return false;\">C</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 3, 0); return false;\">D</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 4, 0); return false;\">E</a>\n</div>\n</div>",
    "questionText": "A) B) C) D) E) A B C D E",
    "withImage": false,
    "question": "",
    "options": [
      "",
      "",
      "",
      "",
      ""
    ]
  },
  {
    "topicPath": "category/12/lessons/matematik/topics/3/subtopics/2849",
    "id": 83635,
    "answer": 3,
    "url": "https://ogmmateryal.eba.gov.tr/soru-bankasi/matematik/test?s=9&k=2849&id=83635&t=css&ks=0&os=0&zs=0",
    "questionAsHtml": "<div class=\"question-item\" id=\"qi-0\">\n<div class=\"row\">\n<div class=\"col-md-6\">\n<a href=\"/soru-bankasi/matematik/etkilesimli-tahta?s=9&amp;d=51&amp;ids=83635\" target=\"_blank\"><span class=\"question-number\">Soru 1:</span></a>\n<span class=\"no-pr\" style=\"color:white\">83635</span>\n</div>\n<div class=\"col-md-6 float-end pe-0 text-end no-pr\" style=\"font-size:20px;\">\n<div class=\"float-end\" style=\"width:30px;\">\n<a class=\"hlBildir\" href=\"#\" onclick=\"gorusBildir(83635); return false;\" style=\"color:#c2c2c2; \"><i class=\"fa fa-exclamation-circle\"></i></a>\n</div>\n<div class=\"float-end\" data-progress=\"7\" data-toggle=\"tooltip\" style=\"margin-top:10px;\" title=\"Doğru cevaplama oranı %7\"></div>\n</div>\n</div>\n<p class=\"question-item-ask\">\n</p>\n<div>\n<div>A) </div>\n</div>\n<div>\n<div>B) </div>\n</div>\n<div>\n<div>C) </div>\n</div>\n<div>\n<div>D) </div>\n</div>\n<div>\n<div>E) </div>\n</div>\n<div class=\"d-flex mt-2 mb-2 justify-content-center mx-auto\" id=\"butonlar-0\" style=\"padding-left:10px;\">\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 0, 0); return false;\">A</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 1, 0); return false;\">B</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 2, 0); return false;\">C</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 3, 0); return false;\">D</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 4, 0); return false;\">E</a>\n</div>\n</div>",
    "questionText": "A) B) C) D) E) A B C D E",
    "withImage": false,
    "question": "",
    "options": [
      "",
      "",
      "",
      "",
      ""
    ]
  },
  {
    "topicPath": "category/12/lessons/matematik/topics/3/subtopics/2849",
    "id": 83638,
    "answer": 3,
    "url": "https://ogmmateryal.eba.gov.tr/soru-bankasi/matematik/test?s=9&k=2849&id=83638&t=css&ks=0&os=0&zs=0",
    "questionAsHtml": "<div class=\"question-item\" id=\"qi-0\">\n<div class=\"row\">\n<div class=\"col-md-6\">\n<a href=\"/soru-bankasi/matematik/etkilesimli-tahta?s=9&amp;d=51&amp;ids=83638\" target=\"_blank\"><span class=\"question-number\">Soru 1:</span></a>\n<span class=\"no-pr\" style=\"color:white\">83638</span>\n</div>\n<div class=\"col-md-6 float-end pe-0 text-end no-pr\" style=\"font-size:20px;\">\n<div class=\"float-end\" style=\"width:30px;\">\n<a class=\"hlBildir\" href=\"#\" onclick=\"gorusBildir(83638); return false;\" style=\"color:#c2c2c2; \"><i class=\"fa fa-exclamation-circle\"></i></a>\n</div>\n<div class=\"float-end\" data-progress=\"6\" data-toggle=\"tooltip\" style=\"margin-top:10px;\" title=\"Doğru cevaplama oranı %6\"></div>\n</div>\n</div>\n<p class=\"question-item-ask\">\n</p>\n<div>\n<div>A) </div>\n</div>\n<div>\n<div>B) </div>\n</div>\n<div>\n<div>C) </div>\n</div>\n<div>\n<div>D) </div>\n</div>\n<div>\n<div>E) </div>\n</div>\n<div class=\"d-flex mt-2 mb-2 justify-content-center mx-auto\" id=\"butonlar-0\" style=\"padding-left:10px;\">\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 0, 0); return false;\">A</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 1, 0); return false;\">B</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 2, 0); return false;\">C</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 3, 0); return false;\">D</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 4, 0); return false;\">E</a>\n</div>\n</div>",
    "questionText": "A) B) C) D) E) A B C D E",
    "withImage": false,
    "question": "",
    "options": [
      "",
      "",
      "",
      "",
      ""
    ]
  },
  {
    "topicPath": "category/12/lessons/matematik/topics/3/subtopics/2849",
    "id": 83639,
    "answer": 1,
    "url": "https://ogmmateryal.eba.gov.tr/soru-bankasi/matematik/test?s=9&k=2849&id=83639&t=css&ks=0&os=0&zs=0",
    "questionAsHtml": "<div class=\"question-item\" id=\"qi-0\">\n<div class=\"row\">\n<div class=\"col-md-6\">\n<a href=\"/soru-bankasi/matematik/etkilesimli-tahta?s=9&amp;d=51&amp;ids=83639\" target=\"_blank\"><span class=\"question-number\">Soru 1:</span></a>\n<span class=\"no-pr\" style=\"color:white\">83639</span>\n</div>\n<div class=\"col-md-6 float-end pe-0 text-end no-pr\" style=\"font-size:20px;\">\n<div class=\"float-end\" style=\"width:30px;\">\n<a class=\"hlBildir\" href=\"#\" onclick=\"gorusBildir(83639); return false;\" style=\"color:#c2c2c2; \"><i class=\"fa fa-exclamation-circle\"></i></a>\n</div>\n<div class=\"float-end\" data-progress=\"0\" data-toggle=\"tooltip\" style=\"margin-top:10px;\" title=\"Doğru cevaplama oranı %0\"></div>\n</div>\n</div>\n<p class=\"question-item-ask\">\n</p>\n<div>\n<div>A) </div>\n</div>\n<div>\n<div>B) </div>\n</div>\n<div>\n<div>C) </div>\n</div>\n<div>\n<div>D) </div>\n</div>\n<div>\n<div>E) </div>\n</div>\n<div class=\"d-flex mt-2 mb-2 justify-content-center mx-auto\" id=\"butonlar-0\" style=\"padding-left:10px;\">\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 0, 0); return false;\">A</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 1, 0); return false;\">B</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 2, 0); return false;\">C</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 3, 0); return false;\">D</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 4, 0); return false;\">E</a>\n</div>\n</div>",
    "questionText": "A) B) C) D) E) A B C D E",
    "withImage": false,
    "question": "",
    "options": [
      "A)",
      "B)",
      "C)",
      "D)",
      "E)"
    ]
  },
  {
    "topicPath": "category/12/lessons/matematik/topics/3/subtopics/2849",
    "id": 83641,
    "answer": 4,
    "url": "https://ogmmateryal.eba.gov.tr/soru-bankasi/matematik/test?s=9&k=2849&id=83641&t=css&ks=0&os=0&zs=0",
    "questionAsHtml": "<div class=\"question-item\" id=\"qi-0\">\n<div class=\"row\">\n<div class=\"col-md-6\">\n<a href=\"/soru-bankasi/matematik/etkilesimli-tahta?s=9&amp;d=51&amp;ids=83641\" target=\"_blank\"><span class=\"question-number\">Soru 1:</span></a>\n<span class=\"no-pr\" style=\"color:white\">83641</span>\n</div>\n<div class=\"col-md-6 float-end pe-0 text-end no-pr\" style=\"font-size:20px;\">\n<div class=\"float-end\" style=\"width:30px;\">\n<a class=\"hlBildir\" href=\"#\" onclick=\"gorusBildir(83641); return false;\" style=\"color:#c2c2c2; \"><i class=\"fa fa-exclamation-circle\"></i></a>\n</div>\n<div class=\"float-end\" data-progress=\"0\" data-toggle=\"tooltip\" style=\"margin-top:10px;\" title=\"Doğru cevaplama oranı %0\"></div>\n</div>\n</div>\n<p class=\"question-item-ask\">\n</p>\n<div>\n<div>A) </div>\n</div>\n<div>\n<div>B) </div>\n</div>\n<div>\n<div>C) </div>\n</div>\n<div>\n<div>D) </div>\n</div>\n<div>\n<div>E) </div>\n</div>\n<div class=\"d-flex mt-2 mb-2 justify-content-center mx-auto\" id=\"butonlar-0\" style=\"padding-left:10px;\">\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 0, 0); return false;\">A</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 1, 0); return false;\">B</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 2, 0); return false;\">C</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 3, 0); return false;\">D</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 4, 0); return false;\">E</a>\n</div>\n</div>",
    "questionText": "A) B) C) D) E) A B C D E",
    "withImage": false,
    "question": "",
    "options": [
      "A)",
      "B)",
      "C)",
      "D)",
      "E)"
    ]
  },
  {
    "topicPath": "category/12/lessons/matematik/topics/3/subtopics/2849",
    "id": 83642,
    "answer": 5,
    "url": "https://ogmmateryal.eba.gov.tr/soru-bankasi/matematik/test?s=9&k=2849&id=83642&t=css&ks=0&os=0&zs=0",
    "questionAsHtml": "<div class=\"question-item\" id=\"qi-0\">\n<div class=\"row\">\n<div class=\"col-md-6\">\n<a href=\"/soru-bankasi/matematik/etkilesimli-tahta?s=9&amp;d=51&amp;ids=83642\" target=\"_blank\"><span class=\"question-number\">Soru 1:</span></a>\n<span class=\"no-pr\" style=\"color:white\">83642</span>\n</div>\n<div class=\"col-md-6 float-end pe-0 text-end no-pr\" style=\"font-size:20px;\">\n<div class=\"float-end\" style=\"width:30px;\">\n<a class=\"hlBildir\" href=\"#\" onclick=\"gorusBildir(83642); return false;\" style=\"color:#c2c2c2; \"><i class=\"fa fa-exclamation-circle\"></i></a>\n</div>\n<div class=\"float-end\" data-progress=\"0\" data-toggle=\"tooltip\" style=\"margin-top:10px;\" title=\"Doğru cevaplama oranı %0\"></div>\n</div>\n</div>\n<p class=\"question-item-ask\">\n</p>\n<div>\n<div>A) </div>\n</div>\n<div>\n<div>B) </div>\n</div>\n<div>\n<div>C) </div>\n</div>\n<div>\n<div>D) </div>\n</div>\n<div>\n<div>E) </div>\n</div>\n<div class=\"d-flex mt-2 mb-2 justify-content-center mx-auto\" id=\"butonlar-0\" style=\"padding-left:10px;\">\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 0, 0); return false;\">A</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 1, 0); return false;\">B</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 2, 0); return false;\">C</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 3, 0); return false;\">D</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 4, 0); return false;\">E</a>\n</div>\n</div>",
    "questionText": "A) B) C) D) E) A B C D E",
    "withImage": false,
    "question": "",
    "options": [
      "A)",
      "B)",
      "C)",
      "D)",
      "E)"
    ]
  },
  {
    "topicPath": "category/12/lessons/matematik/topics/3/subtopics/2849",
    "id": 83644,
    "answer": 5,
    "url": "https://ogmmateryal.eba.gov.tr/soru-bankasi/matematik/test?s=9&k=2849&id=83644&t=css&ks=0&os=0&zs=0",
    "questionAsHtml": "<div class=\"question-item\" id=\"qi-0\">\n<div class=\"row\">\n<div class=\"col-md-6\">\n<a href=\"/soru-bankasi/matematik/etkilesimli-tahta?s=9&amp;d=51&amp;ids=83644\" target=\"_blank\"><span class=\"question-number\">Soru 1:</span></a>\n<span class=\"no-pr\" style=\"color:white\">83644</span>\n</div>\n<div class=\"col-md-6 float-end pe-0 text-end no-pr\" style=\"font-size:20px;\">\n<div class=\"float-end\" style=\"width:30px;\">\n<a class=\"hlBildir\" href=\"#\" onclick=\"gorusBildir(83644); return false;\" style=\"color:#c2c2c2; \"><i class=\"fa fa-exclamation-circle\"></i></a>\n</div>\n<div class=\"float-end\" data-progress=\"0\" data-toggle=\"tooltip\" style=\"margin-top:10px;\" title=\"Doğru cevaplama oranı %0\"></div>\n</div>\n</div>\n<p class=\"question-item-ask\">\n</p>\n<div>\n<div>A) </div>\n</div>\n<div>\n<div>B) </div>\n</div>\n<div>\n<div>C) </div>\n</div>\n<div>\n<div>D) </div>\n</div>\n<div>\n<div>E) </div>\n</div>\n<div class=\"d-flex mt-2 mb-2 justify-content-center mx-auto\" id=\"butonlar-0\" style=\"padding-left:10px;\">\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 0, 0); return false;\">A</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 1, 0); return false;\">B</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 2, 0); return false;\">C</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 3, 0); return false;\">D</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 4, 0); return false;\">E</a>\n</div>\n</div>",
    "questionText": "A) B) C) D) E) A B C D E",
    "withImage": false,
    "question": "",
    "options": [
      "A)",
      "B)",
      "C)",
      "D)",
      "E)"
    ]
  },
  {
    "topicPath": "category/12/lessons/matematik/topics/3/subtopics/2849",
    "id": 83645,
    "answer": 1,
    "url": "https://ogmmateryal.eba.gov.tr/soru-bankasi/matematik/test?s=9&k=2849&id=83645&t=css&ks=0&os=0&zs=0",
    "questionAsHtml": "<div class=\"question-item\" id=\"qi-0\">\n<div class=\"row\">\n<div class=\"col-md-6\">\n<a href=\"/soru-bankasi/matematik/etkilesimli-tahta?s=9&amp;d=51&amp;ids=83645\" target=\"_blank\"><span class=\"question-number\">Soru 1:</span></a>\n<span class=\"no-pr\" style=\"color:white\">83645</span>\n</div>\n<div class=\"col-md-6 float-end pe-0 text-end no-pr\" style=\"font-size:20px;\">\n<div class=\"float-end\" style=\"width:30px;\">\n<a class=\"hlBildir\" href=\"#\" onclick=\"gorusBildir(83645); return false;\" style=\"color:#c2c2c2; \"><i class=\"fa fa-exclamation-circle\"></i></a>\n</div>\n<div class=\"float-end\" data-progress=\"0\" data-toggle=\"tooltip\" style=\"margin-top:10px;\" title=\"Doğru cevaplama oranı %0\"></div>\n</div>\n</div>\n<p class=\"question-item-ask\">\n</p>\n<div>\n<div>A) </div>\n</div>\n<div>\n<div>B) </div>\n</div>\n<div>\n<div>C) </div>\n</div>\n<div>\n<div>D) </div>\n</div>\n<div>\n<div>E) </div>\n</div>\n<div class=\"d-flex mt-2 mb-2 justify-content-center mx-auto\" id=\"butonlar-0\" style=\"padding-left:10px;\">\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 0, 0); return false;\">A</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 1, 0); return false;\">B</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 2, 0); return false;\">C</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 3, 0); return false;\">D</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 4, 0); return false;\">E</a>\n</div>\n</div>",
    "questionText": "A) B) C) D) E) A B C D E",
    "withImage": false,
    "question": "",
    "options": [
      "A)",
      "B)",
      "C)",
      "D)",
      "E)"
    ]
  },
  {
    "topicPath": "category/12/lessons/matematik/topics/3/subtopics/2849",
    "id": 83646,
    "answer": 4,
    "url": "https://ogmmateryal.eba.gov.tr/soru-bankasi/matematik/test?s=9&k=2849&id=83646&t=css&ks=0&os=0&zs=0",
    "questionAsHtml": "<div class=\"question-item\" id=\"qi-0\">\n<div class=\"row\">\n<div class=\"col-md-6\">\n<a href=\"/soru-bankasi/matematik/etkilesimli-tahta?s=9&amp;d=51&amp;ids=83646\" target=\"_blank\"><span class=\"question-number\">Soru 1:</span></a>\n<span class=\"no-pr\" style=\"color:white\">83646</span>\n</div>\n<div class=\"col-md-6 float-end pe-0 text-end no-pr\" style=\"font-size:20px;\">\n<div class=\"float-end\" style=\"width:30px;\">\n<a class=\"hlBildir\" href=\"#\" onclick=\"gorusBildir(83646); return false;\" style=\"color:#c2c2c2; \"><i class=\"fa fa-exclamation-circle\"></i></a>\n</div>\n<div class=\"float-end\" data-progress=\"5\" data-toggle=\"tooltip\" style=\"margin-top:10px;\" title=\"Doğru cevaplama oranı %5\"></div>\n</div>\n</div>\n<p class=\"question-item-ask\">\n</p>\n<div>\n<div>A) </div>\n</div>\n<div>\n<div>B) </div>\n</div>\n<div>\n<div>C) </div>\n</div>\n<div>\n<div>D) </div>\n</div>\n<div>\n<div>E) </div>\n</div>\n<div class=\"d-flex mt-2 mb-2 justify-content-center mx-auto\" id=\"butonlar-0\" style=\"padding-left:10px;\">\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 0, 0); return false;\">A</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 1, 0); return false;\">B</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 2, 0); return false;\">C</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 3, 0); return false;\">D</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 4, 0); return false;\">E</a>\n</div>\n</div>",
    "questionText": "A) B) C) D) E) A B C D E",
    "withImage": false,
    "question": "",
    "options": [
      "A)",
      "B)",
      "C)",
      "D)",
      "E)"
    ]
  },
  {
    "topicPath": "category/12/lessons/matematik/topics/3/subtopics/2850",
    "id": 83630,
    "answer": 5,
    "url": "https://ogmmateryal.eba.gov.tr/soru-bankasi/matematik/test?s=9&k=2850&id=83630&t=css&ks=0&os=0&zs=0",
    "questionAsHtml": "<div class=\"question-item\" id=\"qi-0\">\n<div class=\"row\">\n<div class=\"col-md-6\">\n<a href=\"/soru-bankasi/matematik/etkilesimli-tahta?s=9&amp;d=51&amp;ids=83630\" target=\"_blank\"><span class=\"question-number\">Soru 1:</span></a>\n<span class=\"no-pr\" style=\"color:white\">83630</span>\n</div>\n<div class=\"col-md-6 float-end pe-0 text-end no-pr\" style=\"font-size:20px;\">\n<div class=\"float-end\" style=\"width:30px;\">\n<a class=\"hlBildir\" href=\"#\" onclick=\"gorusBildir(83630); return false;\" style=\"color:#c2c2c2; \"><i class=\"fa fa-exclamation-circle\"></i></a>\n</div>\n<div class=\"float-end\" data-progress=\"0\" data-toggle=\"tooltip\" style=\"margin-top:10px;\" title=\"Doğru cevaplama oranı %0\"></div>\n</div>\n</div>\n<p class=\"question-item-ask\">\n</p>\n<div>\n<div>A) </div>\n</div>\n<div>\n<div>B) </div>\n</div>\n<div>\n<div>C) </div>\n</div>\n<div>\n<div>D) </div>\n</div>\n<div>\n<div>E) </div>\n</div>\n<div class=\"d-flex mt-2 mb-2 justify-content-center mx-auto\" id=\"butonlar-0\" style=\"padding-left:10px;\">\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 0, 0); return false;\">A</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 1, 0); return false;\">B</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 2, 0); return false;\">C</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 3, 0); return false;\">D</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 4, 0); return false;\">E</a>\n</div>\n</div>",
    "questionText": "A) B) C) D) E) A B C D E",
    "withImage": false,
    "question": "",
    "options": [
      "A)",
      "B)",
      "C)",
      "D)",
      "E)"
    ]
  },
  {
    "topicPath": "category/12/lessons/matematik/topics/3/subtopics/2850",
    "id": 83631,
    "answer": 5,
    "url": "https://ogmmateryal.eba.gov.tr/soru-bankasi/matematik/test?s=9&k=2850&id=83631&t=css&ks=0&os=0&zs=0",
    "questionAsHtml": "<div class=\"question-item\" id=\"qi-0\">\n<div class=\"row\">\n<div class=\"col-md-6\">\n<a href=\"/soru-bankasi/matematik/etkilesimli-tahta?s=9&amp;d=51&amp;ids=83631\" target=\"_blank\"><span class=\"question-number\">Soru 1:</span></a>\n<span class=\"no-pr\" style=\"color:white\">83631</span>\n</div>\n<div class=\"col-md-6 float-end pe-0 text-end no-pr\" style=\"font-size:20px;\">\n<div class=\"float-end\" style=\"width:30px;\">\n<a class=\"hlBildir\" href=\"#\" onclick=\"gorusBildir(83631); return false;\" style=\"color:#c2c2c2; \"><i class=\"fa fa-exclamation-circle\"></i></a>\n</div>\n<div class=\"float-end\" data-progress=\"7\" data-toggle=\"tooltip\" style=\"margin-top:10px;\" title=\"Doğru cevaplama oranı %7\"></div>\n</div>\n</div>\n<p class=\"question-item-ask\">\n</p>\n<div>\n<div>A) </div>\n</div>\n<div>\n<div>B) </div>\n</div>\n<div>\n<div>C) </div>\n</div>\n<div>\n<div>D) </div>\n</div>\n<div>\n<div>E) </div>\n</div>\n<div class=\"d-flex mt-2 mb-2 justify-content-center mx-auto\" id=\"butonlar-0\" style=\"padding-left:10px;\">\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 0, 0); return false;\">A</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 1, 0); return false;\">B</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 2, 0); return false;\">C</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 3, 0); return false;\">D</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 4, 0); return false;\">E</a>\n</div>\n</div>",
    "questionText": "A) B) C) D) E) A B C D E",
    "withImage": false,
    "question": "",
    "options": [
      "",
      "",
      "",
      "",
      ""
    ]
  },
  {
    "topicPath": "category/12/lessons/matematik/topics/3/subtopics/2850",
    "id": 83633,
    "answer": 2,
    "url": "https://ogmmateryal.eba.gov.tr/soru-bankasi/matematik/test?s=9&k=2850&id=83633&t=css&ks=0&os=0&zs=0",
    "questionAsHtml": "<div class=\"question-item\" id=\"qi-0\">\n<div class=\"row\">\n<div class=\"col-md-6\">\n<a href=\"/soru-bankasi/matematik/etkilesimli-tahta?s=9&amp;d=51&amp;ids=83633\" target=\"_blank\"><span class=\"question-number\">Soru 1:</span></a>\n<span class=\"no-pr\" style=\"color:white\">83633</span>\n</div>\n<div class=\"col-md-6 float-end pe-0 text-end no-pr\" style=\"font-size:20px;\">\n<div class=\"float-end\" style=\"width:30px;\">\n<a class=\"hlBildir\" href=\"#\" onclick=\"gorusBildir(83633); return false;\" style=\"color:#c2c2c2; \"><i class=\"fa fa-exclamation-circle\"></i></a>\n</div>\n<div class=\"float-end\" data-progress=\"7\" data-toggle=\"tooltip\" style=\"margin-top:10px;\" title=\"Doğru cevaplama oranı %7\"></div>\n</div>\n</div>\n<p class=\"question-item-ask\">\n</p>\n<div>\n<div>A) </div>\n</div>\n<div>\n<div>B) </div>\n</div>\n<div>\n<div>C) </div>\n</div>\n<div>\n<div>D) </div>\n</div>\n<div>\n<div>E) </div>\n</div>\n<div class=\"d-flex mt-2 mb-2 justify-content-center mx-auto\" id=\"butonlar-0\" style=\"padding-left:10px;\">\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 0, 0); return false;\">A</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 1, 0); return false;\">B</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 2, 0); return false;\">C</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 3, 0); return false;\">D</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 4, 0); return false;\">E</a>\n</div>\n</div>",
    "questionText": "A) B) C) D) E) A B C D E",
    "withImage": false,
    "question": "",
    "options": [
      "",
      "",
      "",
      "",
      ""
    ]
  },
  {
    "topicPath": "category/12/lessons/matematik/topics/3/subtopics/2850",
    "id": 83635,
    "answer": 3,
    "url": "https://ogmmateryal.eba.gov.tr/soru-bankasi/matematik/test?s=9&k=2850&id=83635&t=css&ks=0&os=0&zs=0",
    "questionAsHtml": "<div class=\"question-item\" id=\"qi-0\">\n<div class=\"row\">\n<div class=\"col-md-6\">\n<a href=\"/soru-bankasi/matematik/etkilesimli-tahta?s=9&amp;d=51&amp;ids=83635\" target=\"_blank\"><span class=\"question-number\">Soru 1:</span></a>\n<span class=\"no-pr\" style=\"color:white\">83635</span>\n</div>\n<div class=\"col-md-6 float-end pe-0 text-end no-pr\" style=\"font-size:20px;\">\n<div class=\"float-end\" style=\"width:30px;\">\n<a class=\"hlBildir\" href=\"#\" onclick=\"gorusBildir(83635); return false;\" style=\"color:#c2c2c2; \"><i class=\"fa fa-exclamation-circle\"></i></a>\n</div>\n<div class=\"float-end\" data-progress=\"7\" data-toggle=\"tooltip\" style=\"margin-top:10px;\" title=\"Doğru cevaplama oranı %7\"></div>\n</div>\n</div>\n<p class=\"question-item-ask\">\n</p>\n<div>\n<div>A) </div>\n</div>\n<div>\n<div>B) </div>\n</div>\n<div>\n<div>C) </div>\n</div>\n<div>\n<div>D) </div>\n</div>\n<div>\n<div>E) </div>\n</div>\n<div class=\"d-flex mt-2 mb-2 justify-content-center mx-auto\" id=\"butonlar-0\" style=\"padding-left:10px;\">\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 0, 0); return false;\">A</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 1, 0); return false;\">B</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 2, 0); return false;\">C</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 3, 0); return false;\">D</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 4, 0); return false;\">E</a>\n</div>\n</div>",
    "questionText": "A) B) C) D) E) A B C D E",
    "withImage": false,
    "question": "",
    "options": [
      "",
      "",
      "",
      "",
      ""
    ]
  },
  {
    "topicPath": "category/12/lessons/matematik/topics/3/subtopics/2850",
    "id": 83638,
    "answer": 3,
    "url": "https://ogmmateryal.eba.gov.tr/soru-bankasi/matematik/test?s=9&k=2850&id=83638&t=css&ks=0&os=0&zs=0",
    "questionAsHtml": "<div class=\"question-item\" id=\"qi-0\">\n<div class=\"row\">\n<div class=\"col-md-6\">\n<a href=\"/soru-bankasi/matematik/etkilesimli-tahta?s=9&amp;d=51&amp;ids=83638\" target=\"_blank\"><span class=\"question-number\">Soru 1:</span></a>\n<span class=\"no-pr\" style=\"color:white\">83638</span>\n</div>\n<div class=\"col-md-6 float-end pe-0 text-end no-pr\" style=\"font-size:20px;\">\n<div class=\"float-end\" style=\"width:30px;\">\n<a class=\"hlBildir\" href=\"#\" onclick=\"gorusBildir(83638); return false;\" style=\"color:#c2c2c2; \"><i class=\"fa fa-exclamation-circle\"></i></a>\n</div>\n<div class=\"float-end\" data-progress=\"6\" data-toggle=\"tooltip\" style=\"margin-top:10px;\" title=\"Doğru cevaplama oranı %6\"></div>\n</div>\n</div>\n<p class=\"question-item-ask\">\n</p>\n<div>\n<div>A) </div>\n</div>\n<div>\n<div>B) </div>\n</div>\n<div>\n<div>C) </div>\n</div>\n<div>\n<div>D) </div>\n</div>\n<div>\n<div>E) </div>\n</div>\n<div class=\"d-flex mt-2 mb-2 justify-content-center mx-auto\" id=\"butonlar-0\" style=\"padding-left:10px;\">\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 0, 0); return false;\">A</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 1, 0); return false;\">B</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 2, 0); return false;\">C</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 3, 0); return false;\">D</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 4, 0); return false;\">E</a>\n</div>\n</div>",
    "questionText": "A) B) C) D) E) A B C D E",
    "withImage": false,
    "question": "",
    "options": [
      "",
      "",
      "",
      "",
      ""
    ]
  },
  {
    "topicPath": "category/12/lessons/matematik/topics/3/subtopics/2850",
    "id": 83639,
    "answer": 1,
    "url": "https://ogmmateryal.eba.gov.tr/soru-bankasi/matematik/test?s=9&k=2850&id=83639&t=css&ks=0&os=0&zs=0",
    "questionAsHtml": "<div class=\"question-item\" id=\"qi-0\">\n<div class=\"row\">\n<div class=\"col-md-6\">\n<a href=\"/soru-bankasi/matematik/etkilesimli-tahta?s=9&amp;d=51&amp;ids=83639\" target=\"_blank\"><span class=\"question-number\">Soru 1:</span></a>\n<span class=\"no-pr\" style=\"color:white\">83639</span>\n</div>\n<div class=\"col-md-6 float-end pe-0 text-end no-pr\" style=\"font-size:20px;\">\n<div class=\"float-end\" style=\"width:30px;\">\n<a class=\"hlBildir\" href=\"#\" onclick=\"gorusBildir(83639); return false;\" style=\"color:#c2c2c2; \"><i class=\"fa fa-exclamation-circle\"></i></a>\n</div>\n<div class=\"float-end\" data-progress=\"0\" data-toggle=\"tooltip\" style=\"margin-top:10px;\" title=\"Doğru cevaplama oranı %0\"></div>\n</div>\n</div>\n<p class=\"question-item-ask\">\n</p>\n<div>\n<div>A) </div>\n</div>\n<div>\n<div>B) </div>\n</div>\n<div>\n<div>C) </div>\n</div>\n<div>\n<div>D) </div>\n</div>\n<div>\n<div>E) </div>\n</div>\n<div class=\"d-flex mt-2 mb-2 justify-content-center mx-auto\" id=\"butonlar-0\" style=\"padding-left:10px;\">\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 0, 0); return false;\">A</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 1, 0); return false;\">B</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 2, 0); return false;\">C</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 3, 0); return false;\">D</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 4, 0); return false;\">E</a>\n</div>\n</div>",
    "questionText": "A) B) C) D) E) A B C D E",
    "withImage": false,
    "question": "",
    "options": [
      "A)",
      "B)",
      "C)",
      "D)",
      "E)"
    ]
  },
  {
    "topicPath": "category/12/lessons/matematik/topics/3/subtopics/2850",
    "id": 83641,
    "answer": 4,
    "url": "https://ogmmateryal.eba.gov.tr/soru-bankasi/matematik/test?s=9&k=2850&id=83641&t=css&ks=0&os=0&zs=0",
    "questionAsHtml": "<div class=\"question-item\" id=\"qi-0\">\n<div class=\"row\">\n<div class=\"col-md-6\">\n<a href=\"/soru-bankasi/matematik/etkilesimli-tahta?s=9&amp;d=51&amp;ids=83641\" target=\"_blank\"><span class=\"question-number\">Soru 1:</span></a>\n<span class=\"no-pr\" style=\"color:white\">83641</span>\n</div>\n<div class=\"col-md-6 float-end pe-0 text-end no-pr\" style=\"font-size:20px;\">\n<div class=\"float-end\" style=\"width:30px;\">\n<a class=\"hlBildir\" href=\"#\" onclick=\"gorusBildir(83641); return false;\" style=\"color:#c2c2c2; \"><i class=\"fa fa-exclamation-circle\"></i></a>\n</div>\n<div class=\"float-end\" data-progress=\"0\" data-toggle=\"tooltip\" style=\"margin-top:10px;\" title=\"Doğru cevaplama oranı %0\"></div>\n</div>\n</div>\n<p class=\"question-item-ask\">\n</p>\n<div>\n<div>A) </div>\n</div>\n<div>\n<div>B) </div>\n</div>\n<div>\n<div>C) </div>\n</div>\n<div>\n<div>D) </div>\n</div>\n<div>\n<div>E) </div>\n</div>\n<div class=\"d-flex mt-2 mb-2 justify-content-center mx-auto\" id=\"butonlar-0\" style=\"padding-left:10px;\">\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 0, 0); return false;\">A</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 1, 0); return false;\">B</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 2, 0); return false;\">C</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 3, 0); return false;\">D</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 4, 0); return false;\">E</a>\n</div>\n</div>",
    "questionText": "A) B) C) D) E) A B C D E",
    "withImage": false,
    "question": "",
    "options": [
      "A)",
      "B)",
      "C)",
      "D)",
      "E)"
    ]
  },
  {
    "topicPath": "category/12/lessons/matematik/topics/3/subtopics/2850",
    "id": 83642,
    "answer": 5,
    "url": "https://ogmmateryal.eba.gov.tr/soru-bankasi/matematik/test?s=9&k=2850&id=83642&t=css&ks=0&os=0&zs=0",
    "questionAsHtml": "<div class=\"question-item\" id=\"qi-0\">\n<div class=\"row\">\n<div class=\"col-md-6\">\n<a href=\"/soru-bankasi/matematik/etkilesimli-tahta?s=9&amp;d=51&amp;ids=83642\" target=\"_blank\"><span class=\"question-number\">Soru 1:</span></a>\n<span class=\"no-pr\" style=\"color:white\">83642</span>\n</div>\n<div class=\"col-md-6 float-end pe-0 text-end no-pr\" style=\"font-size:20px;\">\n<div class=\"float-end\" style=\"width:30px;\">\n<a class=\"hlBildir\" href=\"#\" onclick=\"gorusBildir(83642); return false;\" style=\"color:#c2c2c2; \"><i class=\"fa fa-exclamation-circle\"></i></a>\n</div>\n<div class=\"float-end\" data-progress=\"0\" data-toggle=\"tooltip\" style=\"margin-top:10px;\" title=\"Doğru cevaplama oranı %0\"></div>\n</div>\n</div>\n<p class=\"question-item-ask\">\n</p>\n<div>\n<div>A) </div>\n</div>\n<div>\n<div>B) </div>\n</div>\n<div>\n<div>C) </div>\n</div>\n<div>\n<div>D) </div>\n</div>\n<div>\n<div>E) </div>\n</div>\n<div class=\"d-flex mt-2 mb-2 justify-content-center mx-auto\" id=\"butonlar-0\" style=\"padding-left:10px;\">\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 0, 0); return false;\">A</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 1, 0); return false;\">B</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 2, 0); return false;\">C</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 3, 0); return false;\">D</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 4, 0); return false;\">E</a>\n</div>\n</div>",
    "questionText": "A) B) C) D) E) A B C D E",
    "withImage": false,
    "question": "",
    "options": [
      "A)",
      "B)",
      "C)",
      "D)",
      "E)"
    ]
  },
  {
    "topicPath": "category/12/lessons/matematik/topics/3/subtopics/2850",
    "id": 83644,
    "answer": 5,
    "url": "https://ogmmateryal.eba.gov.tr/soru-bankasi/matematik/test?s=9&k=2850&id=83644&t=css&ks=0&os=0&zs=0",
    "questionAsHtml": "<div class=\"question-item\" id=\"qi-0\">\n<div class=\"row\">\n<div class=\"col-md-6\">\n<a href=\"/soru-bankasi/matematik/etkilesimli-tahta?s=9&amp;d=51&amp;ids=83644\" target=\"_blank\"><span class=\"question-number\">Soru 1:</span></a>\n<span class=\"no-pr\" style=\"color:white\">83644</span>\n</div>\n<div class=\"col-md-6 float-end pe-0 text-end no-pr\" style=\"font-size:20px;\">\n<div class=\"float-end\" style=\"width:30px;\">\n<a class=\"hlBildir\" href=\"#\" onclick=\"gorusBildir(83644); return false;\" style=\"color:#c2c2c2; \"><i class=\"fa fa-exclamation-circle\"></i></a>\n</div>\n<div class=\"float-end\" data-progress=\"0\" data-toggle=\"tooltip\" style=\"margin-top:10px;\" title=\"Doğru cevaplama oranı %0\"></div>\n</div>\n</div>\n<p class=\"question-item-ask\">\n</p>\n<div>\n<div>A) </div>\n</div>\n<div>\n<div>B) </div>\n</div>\n<div>\n<div>C) </div>\n</div>\n<div>\n<div>D) </div>\n</div>\n<div>\n<div>E) </div>\n</div>\n<div class=\"d-flex mt-2 mb-2 justify-content-center mx-auto\" id=\"butonlar-0\" style=\"padding-left:10px;\">\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 0, 0); return false;\">A</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 1, 0); return false;\">B</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 2, 0); return false;\">C</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 3, 0); return false;\">D</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 4, 0); return false;\">E</a>\n</div>\n</div>",
    "questionText": "A) B) C) D) E) A B C D E",
    "withImage": false,
    "question": "",
    "options": [
      "A)",
      "B)",
      "C)",
      "D)",
      "E)"
    ]
  },
  {
    "topicPath": "category/12/lessons/matematik/topics/3/subtopics/2850",
    "id": 83645,
    "answer": 1,
    "url": "https://ogmmateryal.eba.gov.tr/soru-bankasi/matematik/test?s=9&k=2850&id=83645&t=css&ks=0&os=0&zs=0",
    "questionAsHtml": "<div class=\"question-item\" id=\"qi-0\">\n<div class=\"row\">\n<div class=\"col-md-6\">\n<a href=\"/soru-bankasi/matematik/etkilesimli-tahta?s=9&amp;d=51&amp;ids=83645\" target=\"_blank\"><span class=\"question-number\">Soru 1:</span></a>\n<span class=\"no-pr\" style=\"color:white\">83645</span>\n</div>\n<div class=\"col-md-6 float-end pe-0 text-end no-pr\" style=\"font-size:20px;\">\n<div class=\"float-end\" style=\"width:30px;\">\n<a class=\"hlBildir\" href=\"#\" onclick=\"gorusBildir(83645); return false;\" style=\"color:#c2c2c2; \"><i class=\"fa fa-exclamation-circle\"></i></a>\n</div>\n<div class=\"float-end\" data-progress=\"0\" data-toggle=\"tooltip\" style=\"margin-top:10px;\" title=\"Doğru cevaplama oranı %0\"></div>\n</div>\n</div>\n<p class=\"question-item-ask\">\n</p>\n<div>\n<div>A) </div>\n</div>\n<div>\n<div>B) </div>\n</div>\n<div>\n<div>C) </div>\n</div>\n<div>\n<div>D) </div>\n</div>\n<div>\n<div>E) </div>\n</div>\n<div class=\"d-flex mt-2 mb-2 justify-content-center mx-auto\" id=\"butonlar-0\" style=\"padding-left:10px;\">\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 0, 0); return false;\">A</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 1, 0); return false;\">B</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 2, 0); return false;\">C</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 3, 0); return false;\">D</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 4, 0); return false;\">E</a>\n</div>\n</div>",
    "questionText": "A) B) C) D) E) A B C D E",
    "withImage": false,
    "question": "",
    "options": [
      "A)",
      "B)",
      "C)",
      "D)",
      "E)"
    ]
  },
  {
    "topicPath": "category/12/lessons/matematik/topics/3/subtopics/2850",
    "id": 83646,
    "answer": 4,
    "url": "https://ogmmateryal.eba.gov.tr/soru-bankasi/matematik/test?s=9&k=2850&id=83646&t=css&ks=0&os=0&zs=0",
    "questionAsHtml": "<div class=\"question-item\" id=\"qi-0\">\n<div class=\"row\">\n<div class=\"col-md-6\">\n<a href=\"/soru-bankasi/matematik/etkilesimli-tahta?s=9&amp;d=51&amp;ids=83646\" target=\"_blank\"><span class=\"question-number\">Soru 1:</span></a>\n<span class=\"no-pr\" style=\"color:white\">83646</span>\n</div>\n<div class=\"col-md-6 float-end pe-0 text-end no-pr\" style=\"font-size:20px;\">\n<div class=\"float-end\" style=\"width:30px;\">\n<a class=\"hlBildir\" href=\"#\" onclick=\"gorusBildir(83646); return false;\" style=\"color:#c2c2c2; \"><i class=\"fa fa-exclamation-circle\"></i></a>\n</div>\n<div class=\"float-end\" data-progress=\"5\" data-toggle=\"tooltip\" style=\"margin-top:10px;\" title=\"Doğru cevaplama oranı %5\"></div>\n</div>\n</div>\n<p class=\"question-item-ask\">\n</p>\n<div>\n<div>A) </div>\n</div>\n<div>\n<div>B) </div>\n</div>\n<div>\n<div>C) </div>\n</div>\n<div>\n<div>D) </div>\n</div>\n<div>\n<div>E) </div>\n</div>\n<div class=\"d-flex mt-2 mb-2 justify-content-center mx-auto\" id=\"butonlar-0\" style=\"padding-left:10px;\">\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 0, 0); return false;\">A</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 1, 0); return false;\">B</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 2, 0); return false;\">C</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 3, 0); return false;\">D</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 4, 0); return false;\">E</a>\n</div>\n</div>",
    "questionText": "A) B) C) D) E) A B C D E",
    "withImage": false,
    "question": "",
    "options": [
      "A)",
      "B)",
      "C)",
      "D)",
      "E)"
    ]
  },
  {
    "topicPath": "category/12/lessons/matematik/topics/4/subtopics/2851",
    "id": 5850,
    "answer": 1,
    "url": "https://ogmmateryal.eba.gov.tr/soru-bankasi/matematik/test?s=9&k=2851&id=5850&t=css&ks=0&os=0&zs=0",
    "questionAsHtml": "<div class=\"question-item\" id=\"qi-0\">\n<div class=\"row\">\n<div class=\"col-md-6\">\n<a href=\"/soru-bankasi/matematik/etkilesimli-tahta?s=9&amp;d=51&amp;ids=5850\" target=\"_blank\"><span class=\"question-number\">Soru 1:</span></a>\n<span class=\"no-pr\" style=\"color:white\">5850</span>\n</div>\n<div class=\"col-md-6 float-end pe-0 text-end no-pr\" style=\"font-size:20px;\">\n<div class=\"float-end\" style=\"width:30px;\">\n<a class=\"hlBildir\" href=\"#\" onclick=\"gorusBildir(5850); return false;\" style=\"color:#c2c2c2; \"><i class=\"fa fa-exclamation-circle\"></i></a>\n</div>\n<div class=\"float-end\" data-progress=\"56\" data-toggle=\"tooltip\" style=\"margin-top:10px;\" title=\"Doğru cevaplama oranı %56\"></div>\n</div>\n</div>\n<p class=\"question-item-ask\">\n<p>  <span class=\"math-tex\">\\({f\\left( x\\right) =\\begin{cases}2x-1,x &gt;2\\\\ x^{2}+1,x\\leq 2\\end{cases}}\\)</span>  fonksiyonu için</p>\n<p> <span class=\"math-tex\">\\(\\lim\\limits_{x \\to 2^+}f(x)- \\lim\\limits_{x \\to 2^-}f(x)\\)</span>  işleminin sonucu kaçtır?</p>\n</p>\n<div>\n<div>A) -2\r\n</div>\n</div>\n<div>\n<div>B) 0\r\n</div>\n</div>\n<div>\n<div>C) 2\r\n</div>\n</div>\n<div>\n<div>D) 3\r\n</div>\n</div>\n<div>\n<div>E) 5\r\n</div>\n</div>\n<div class=\"d-flex mt-2 mb-2 justify-content-center mx-auto\" id=\"butonlar-0\" style=\"padding-left:10px;\">\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 0, 0); return false;\">A</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 1, 0); return false;\">B</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 2, 0); return false;\">C</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 3, 0); return false;\">D</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 4, 0); return false;\">E</a>\n</div>\n</div>",
    "questionText": "\\({f\\left( x\\right) =\\begin{cases}2x-1,x >2\\\\ x^{2}+1,x\\leq 2\\end{cases}}\\) fonksiyonu için \\(\\lim\\limits_{x \\to 2^+}f(x)- \\lim\\limits_{x \\to 2^-}f(x)\\) işleminin sonucu kaçtır? A) -2 B) 0 C) 2 D) 3 E) 5 A B C D E",
    "withImage": false,
    "question": "   fonksiyonu için\n\n  işleminin sonucu kaçtır?",
    "options": [
      "-2",
      "0",
      "2",
      "3",
      "5"
    ]
  },
  {
    "topicPath": "category/12/lessons/matematik/topics/4/subtopics/2854",
    "id": 5849,
    "answer": 1,
    "url": "https://ogmmateryal.eba.gov.tr/soru-bankasi/matematik/test?s=9&k=2854&id=5849&t=css&ks=0&os=0&zs=0",
    "questionAsHtml": "<div class=\"question-item\" id=\"qi-0\">\n<div class=\"row\">\n<div class=\"col-md-6\">\n<a href=\"/soru-bankasi/matematik/etkilesimli-tahta?s=9&amp;d=51&amp;ids=5849\" target=\"_blank\"><span class=\"question-number\">Soru 1:</span></a>\n<span class=\"no-pr\" style=\"color:white\">5849</span>\n</div>\n<div class=\"col-md-6 float-end pe-0 text-end no-pr\" style=\"font-size:20px;\">\n<div class=\"float-end\" style=\"width:30px;\">\n<a class=\"hlBildir\" href=\"#\" onclick=\"gorusBildir(5849); return false;\" style=\"color:#c2c2c2; \"><i class=\"fa fa-exclamation-circle\"></i></a>\n</div>\n<div class=\"float-end\" data-progress=\"49\" data-toggle=\"tooltip\" style=\"margin-top:10px;\" title=\"Doğru cevaplama oranı %49\"></div>\n</div>\n</div>\n<p class=\"question-item-ask\">\n<p> <span class=\"math-tex\">\\(\\mathrm{f(x)=x^3-x+1}\\)</span>  olmak üzere ,</p>\n<p> <span class=\"math-tex\">\\(\\mathrm{\\lim\\limits_{h \\to 0} \\ \\frac{f(2+h)-f(2)}{h}} \\)</span> limitinin değeri kaçtır?</p>\n</p>\n<div>\n<div>A) 11\r\n</div>\n</div>\n<div>\n<div>B) 10\r\n</div>\n</div>\n<div>\n<div>C) 6\r\n</div>\n</div>\n<div>\n<div>D) 4\r\n</div>\n</div>\n<div>\n<div>E) 2\r\n</div>\n</div>\n<div class=\"d-flex mt-2 mb-2 justify-content-center mx-auto\" id=\"butonlar-0\" style=\"padding-left:10px;\">\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 0, 0); return false;\">A</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 1, 0); return false;\">B</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 2, 0); return false;\">C</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 3, 0); return false;\">D</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 4, 0); return false;\">E</a>\n</div>\n</div>",
    "questionText": "\\(\\mathrm{f(x)=x^3-x+1}\\) olmak üzere , \\(\\mathrm{\\lim\\limits_{h \\to 0} \\ \\frac{f(2+h)-f(2)}{h}} \\) limitinin değeri kaçtır? A) 11 B) 10 C) 6 D) 4 E) 2 A B C D E",
    "withImage": false,
    "question": "  olmak üzere ,\n\n limitinin değeri kaçtır?",
    "options": [
      "11",
      "10",
      "6",
      "4",
      "2"
    ]
  },
  {
    "topicPath": "category/12/lessons/matematik/topics/4/subtopics/2854",
    "id": 5883,
    "answer": 2,
    "url": "https://ogmmateryal.eba.gov.tr/soru-bankasi/matematik/test?s=9&k=2854&id=5883&t=css&ks=0&os=0&zs=0",
    "questionAsHtml": "<div class=\"question-item\" id=\"qi-0\">\n<div class=\"row\">\n<div class=\"col-md-6\">\n<a href=\"/soru-bankasi/matematik/etkilesimli-tahta?s=9&amp;d=51&amp;ids=5883\" target=\"_blank\"><span class=\"question-number\">Soru 1:</span></a>\n<span class=\"no-pr\" style=\"color:white\">5883</span>\n</div>\n<div class=\"col-md-6 float-end pe-0 text-end no-pr\" style=\"font-size:20px;\">\n<div class=\"float-end\" style=\"width:30px;\">\n<a class=\"hlBildir\" href=\"#\" onclick=\"gorusBildir(5883); return false;\" style=\"color:#c2c2c2; \"><i class=\"fa fa-exclamation-circle\"></i></a>\n</div>\n<div class=\"float-end\" data-progress=\"43\" data-toggle=\"tooltip\" style=\"margin-top:10px;\" title=\"Doğru cevaplama oranı %43\"></div>\n</div>\n</div>\n<p class=\"question-item-ask\">\n<p>Bir hareketlinin t saatte aldığı yol, <span class=\"math-tex\">\\(\\mathrm{S(t)=2t^3-3t^2+5t+6(km)}\\)</span></p>\n<p>fonksiyonu ile veriliyor.Bu hareketlinin 3. saatteki hızı kaçtır?</p>\n</p>\n<div>\n<div>A) 51\r\n</div>\n</div>\n<div>\n<div>B) 41\r\n</div>\n</div>\n<div>\n<div>C) 36\r\n</div>\n</div>\n<div>\n<div>D) 30\r\n</div>\n</div>\n<div>\n<div>E) 24\r\n</div>\n</div>\n<div class=\"d-flex mt-2 mb-2 justify-content-center mx-auto\" id=\"butonlar-0\" style=\"padding-left:10px;\">\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 0, 0); return false;\">A</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 1, 0); return false;\">B</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 2, 0); return false;\">C</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 3, 0); return false;\">D</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 4, 0); return false;\">E</a>\n</div>\n</div>",
    "questionText": "Bir hareketlinin t saatte aldığı yol, \\(\\mathrm{S(t)=2t^3-3t^2+5t+6(km)}\\) fonksiyonu ile veriliyor.Bu hareketlinin 3. saatteki hızı kaçtır? A) 51 B) 41 C) 36 D) 30 E) 24 A B C D E",
    "withImage": false,
    "question": "Bir hareketlinin t saatte aldığı yol, \n\n fonksiyonu ile veriliyor.Bu hareketlinin 3. saatteki hızı kaçtır?",
    "options": [
      "51",
      "41",
      "36",
      "30",
      "24"
    ]
  },
  {
    "topicPath": "category/12/lessons/matematik/topics/5/subtopics/2863",
    "id": 5956,
    "answer": 2,
    "url": "https://ogmmateryal.eba.gov.tr/soru-bankasi/matematik/test?s=9&k=2863&id=5956&t=css&ks=0&os=0&zs=0",
    "questionAsHtml": "<div class=\"question-item\" id=\"qi-0\">\n<div class=\"row\">\n<div class=\"col-md-6\">\n<a href=\"/soru-bankasi/matematik/etkilesimli-tahta?s=9&amp;d=51&amp;ids=5956\" target=\"_blank\"><span class=\"question-number\">Soru 1:</span></a>\n<span class=\"no-pr\" style=\"color:white\">5956</span>\n</div>\n<div class=\"col-md-6 float-end pe-0 text-end no-pr\" style=\"font-size:20px;\">\n<div class=\"float-end\" style=\"width:30px;\">\n<a class=\"hlBildir\" href=\"#\" onclick=\"gorusBildir(5956); return false;\" style=\"color:#c2c2c2; \"><i class=\"fa fa-exclamation-circle\"></i></a>\n</div>\n<div class=\"float-end\" data-progress=\"20\" data-toggle=\"tooltip\" style=\"margin-top:10px;\" title=\"Doğru cevaplama oranı %20\"></div>\n</div>\n</div>\n<p class=\"question-item-ask\">\n<p><span class=\"math-tex\">\\(\\mathrm{\\int \\left( 3x\\cdot \\sqrt{x+1}\\right) dx}\\)</span>  integralinin eşiti aşağıdakilerden hangisidir?</p>\n</p>\n<div>\n<div>A) <span class=\"math-tex\">\\(\\mathrm{3 \\cdot \\sqrt{\\left( x+1\\right) ^{3}}-5\\cdot \\sqrt{\\left( x+1\\right) ^{5}}+c}\\)</span>\n</div>\n</div>\n<div>\n<div>B) <span class=\"math-tex\">\\(\\mathrm{\\dfrac{6}{5} \\cdot \\sqrt{\\left( x+1\\right) ^{5}}-2\\cdot \\sqrt{\\left( x+1\\right) ^{3}}+c}\\)</span>\n</div>\n</div>\n<div>\n<div>C) <span class=\"math-tex\">\\(\\mathrm{\\sqrt{\\left( x+1\\right) ^{5}}-2\\cdot \\sqrt{\\left( x+1\\right) ^{3}}+c}\\)</span>\n</div>\n</div>\n<div>\n<div>D) <span class=\"math-tex\">\\(\\mathrm{ \\dfrac{6}{5}\\cdot \\sqrt{\\left( x+1\\right) ^{5}}+\\sqrt{\\left( x+1\\right) ^{3}}+c}\\)</span>\n</div>\n</div>\n<div>\n<div>E) <span class=\"math-tex\">\\(\\mathrm{\\dfrac{5}{6}\\cdot \\sqrt{\\left( x+1\\right) ^{5}}+\\sqrt{\\left( x+1\\right) ^{3}}+c}\\)</span>\n</div>\n</div>\n<div class=\"d-flex mt-2 mb-2 justify-content-center mx-auto\" id=\"butonlar-0\" style=\"padding-left:10px;\">\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 0, 0); return false;\">A</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 1, 0); return false;\">B</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 2, 0); return false;\">C</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 3, 0); return false;\">D</a>\n<a class=\"btn btn-secenek btn-mor\" href=\"#\" onclick=\"cevapKaydet(this, 4, 0); return false;\">E</a>\n</div>\n</div>",
    "questionText": "\\(\\mathrm{\\int \\left( 3x\\cdot \\sqrt{x+1}\\right) dx}\\) integralinin eşiti aşağıdakilerden hangisidir? A) \\(\\mathrm{3 \\cdot \\sqrt{\\left( x+1\\right) ^{3}}-5\\cdot \\sqrt{\\left( x+1\\right) ^{5}}+c}\\) B) \\(\\mathrm{\\dfrac{6}{5} \\cdot \\sqrt{\\left( x+1\\right) ^{5}}-2\\cdot \\sqrt{\\left( x+1\\right) ^{3}}+c}\\) C) \\(\\mathrm{\\sqrt{\\left( x+1\\right) ^{5}}-2\\cdot \\sqrt{\\left( x+1\\right) ^{3}}+c}\\) D) \\(\\mathrm{ \\dfrac{6}{5}\\cdot \\sqrt{\\left( x+1\\right) ^{5}}+\\sqrt{\\left( x+1\\right) ^{3}}+c}\\) E) \\(\\mathrm{\\dfrac{5}{6}\\cdot \\sqrt{\\left( x+1\\right) ^{5}}+\\sqrt{\\left( x+1\\right) ^{3}}+c}\\) A B C D E",
    "withImage": false,
    "question": "  integralinin eşiti aşağıdakilerden hangisidir?",
    "options": [
      "3 ⋅ √( ( x+1) ^{3})-5⋅ √( ( x+1) ^{5})+c",
      "dfrac{6}{5} ⋅ √( ( x+1) ^{5}}-2⋅ √( ( x+1) ^{3}}+c",
      "√( ( x+1) ^{5}}-2⋅ √( ( x+1) ^{3}}+c",
      "dfrac{6}{5}⋅ √( ( x+1) ^{5}}+√( ( x+1) ^{3}}+c",
      "dfrac{5}{6}⋅ √( ( x+1) ^{5}}+√( ( x+1) ^{3}}+c"
    ]
  }
]